{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025299",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho936243776/og-yeonjeongsa-andong-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699175617819&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=272727&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=228048999&selectedRatePlan=260370065&expediaPropertyId=29226368&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "옥연정사"
    },
    "text": "玉淵精舎 (옥연정사)\n安東に位置する玉淵精舎でお過ごしいただく際には、快適で心地よい宿泊をお楽しみいただけます。 玉淵精舎は無料特典としてWiFi及びセルフ駐車などを提供しています。 また、毎朝は08:30~10:00の間に現地食の朝食も無料で提供されます。 , ホテルサイズ : 3つの客室 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:午前0時最小チェックイン年齢(満):18歳チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : この宿泊施設にはフロントデスクがありません。 到着したらホストがご案内いたします。 この宿泊施設は営業時間以降にチェックインできません。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内にセルフ駐車(屋根なし) , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "玉淵精舎はどこに位置していますか？",
            "answer": "玉淵精舎は安東に位置しています。"
        },
        {
            "question": "玉淵精舎ではどのような宿泊が提供されますか？",
            "answer": "玉淵精舎では快適で心地よい宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "玉淵精舎ではどのような無料特典がありますか？",
            "answer": "玉淵精舎では無料特典としてWiFi及びセルフ駐車などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "玉淵精舎では朝食は提供されますか？",
            "answer": "玉淵精舎では毎朝08:30~10:00の間に現地食の朝食が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "玉淵精舎のホテルサイズは何ですか？",
            "answer": "玉淵精舎のホテルサイズは3つの客室です。"
        },
        {
            "question": "玉淵精舎のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "玉淵精舎のチェックイン開始時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "玉淵精舎のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "玉淵精舎のチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "玉淵精舎のチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "玉淵精舎のチェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "玉淵精舎ではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "玉淵精舎ではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "玉淵精舎のインターネットはどのように利用できますか？",
            "answer": "玉淵精舎では客室内で無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "玉淵精舎の駐車場はありますか？",
            "answer": "玉淵精舎では無料のセルフ駐車（屋根なし）が利用できます。"
        },
        {
            "question": "玉淵精舎では禁煙ですか？",
            "answer": "はい、玉淵精舎は禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 423
    }
}